hi淡友（655）

無人開

又黎尾市抽升鎖熊 痴線

10天線

大家係咪比人挾死晒

一野打返上去

勁假時間升左90點

Ching係咪block左四變十二, 佢開左post啦

係我解番佢啦

熊過左